Dual Mon 求教

想用2個mon 可唔可以2個都用HDMI線？

乜唔係睇你張卡有咩頭咋咩

我張卡得一個HDMI口
所以第2條線係插底板既HDMI 但係淨係出到張卡個mon 出唔到底板個mon

買個dvi轉hdmi adaptor/線
兩個mon都插display card